[讚揚]十分感謝各環保人士嘅爸爸媽媽

當世界上所有人都只會消耗地球嘅資源

環保人士嘅爸爸媽媽就先做好身教
當年無套中出 生咗各位環保人士出來保護地球
環保嘅路好漫長
昨日廢膠袋 今日廢飲管 明日廢各式膠製品
只要堅持 地球伯伯總係會康復

但屌你地班仆街
你地生埋成堆垃圾環保撚出來
呢班偽善環保撚點撚樣回收啊